Trump trump 撐 71：有些政府不想有民主

"Well, they're looking for democracy and I think most people want democracy. Unfortunately, some governments don't want democracy," Mr Trump told reporters at the White House.

講完野要行動啊浸浸

聽聽外交部今次用咩字眼回應

口交部：外國勢力唔好干涉中國內政

外交部表示已詞窮

美國朝野全體支持，話行動會失外國支持既人去曬邊

pelosi出tweet個時間係1106est
同衝既時間差唔多
即係人地一路有睇實事態發展

some governments just want to milk commie

Oh whoa, who is the some government?

美國